<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Sudovin Website</title>
    <link href="https://sudovin.github.io/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://sudovin.github.io" />
    <updated>2019-05-28T14:37:35+10:00</updated>
    <author>
        <name>admin</name>
    </author>
    <id>https://sudovin.github.io</id>

    <entry>
        <title>Найден простой способ раннего выявления рака</title>
        <author>
            <name>admin</name>
        </author>
        <link href="https://sudovin.github.io/nayden-prostoy-sposob-rannego-vyyavleniya-raka/"/>
        <id>https://sudovin.github.io/nayden-prostoy-sposob-rannego-vyyavleniya-raka/</id>

        <updated>2019-05-28T14:31:25+10:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sudovin.github.io/media/posts/4/pic_4d6b9c307bb5af1fdddce998930d2d15.jpg" alt="" />
                    Российские исследователи совместно с коллегами из Португалии и Франции создали новый метод диагностирования рака мочевого пузыря на ранних стадиях. Об этом пишет «Российская газета». Ученые нашли способ обнаруживать в организме человека обрывки ДНК из погибших атипичных клеток с фрагментами мутационной версии гена TERT. Точность метода&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sudovin.github.io/media/posts/4/pic_4d6b9c307bb5af1fdddce998930d2d15.jpg" alt="" />
                <p>Российские исследователи совместно с коллегами из Португалии и Франции создали новый метод диагностирования рака мочевого пузыря на ранних стадиях. Об этом пишет «Российская газета».<br><br>Ученые нашли способ обнаруживать в организме человека обрывки ДНК из погибших атипичных клеток с фрагментами мутационной версии гена TERT. Точность метода позволяет обнаружить одну умершую раковую клетку среди сотен здоровых.</p>
<p>По заверению ученых, разработанный тест является более простым и безболезненным относительно существующих сегодня систем диагностики, при этом для его использования не требуется специальное оборудование.<br><br>21 мая главный внештатный онколог Минздрава Андрей Каприн заявил, что в России за последнее десятилетие выросло число больных раком. По его словам, в период с 2008 по 2018 год прирост составил 23,7 процента. В настоящее время на учете состоят 3,76 миллиона человек, имеющих злокачественные новообразования.<br><br>В апреле Каприн заявлял, что раком заболевает более 600 тысяч россиян в год. Он напомнил, что ранее онкологические заболевания ежегодно диагностировали у 500 тысяч человек.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Twitter навсегда заблокировал аккаунты двух хейтеров Трампа</title>
        <author>
            <name>admin</name>
        </author>
        <link href="https://sudovin.github.io/twitter-navsegda-zablokiroval-akkaunty-dvuh-heyterov-trampa/"/>
        <id>https://sudovin.github.io/twitter-navsegda-zablokiroval-akkaunty-dvuh-heyterov-trampa/</id>

        <updated>2019-05-28T14:23:49+10:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sudovin.github.io/media/posts/3/pic_8f93d222deef2d2f556c209a888056a7.jpg" alt="" />
                    Администрация социальной сети Twitter навсегда заблокировала аккаунты двух братьев — политических активистов, высмеивавших президента США Дональда Трампа. Об этом пишет Deadline. В компании пришли к выводу, что Эд и Брайан Крассенштейны использовали фейковые учетные записи, чтобы увеличить объем негатива в сторону главы государства. «Правила Twitter&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sudovin.github.io/media/posts/3/pic_8f93d222deef2d2f556c209a888056a7.jpg" alt="" />
                Администрация социальной сети Twitter навсегда заблокировала аккаунты двух братьев — политических активистов, высмеивавших президента США Дональда Трампа. Об этом пишет Deadline.<br><br>В компании пришли к выводу, что Эд и Брайан Крассенштейны использовали фейковые учетные записи, чтобы увеличить объем негатива в сторону главы государства. «Правила Twitter распространяются на всех. Использование нескольких поддельных учетных записей строго запрещено», — говорится в сообщении.<br><br>Владелец одного из аккаунтов — Эд — опроверг нарушение им правил социальной сети. Также он попросил Twitter предоставить доказательства предъявленных обвинений.<br><br>В ноябре прошлого года администрация социальной сети навсегда удалила аккаунт известной писательницы и феминистки Меган Мерфи (Meghan Murphy). Сотрудники посчитали ее фразу «мужчины — это не женщины» проявлением ненависти.<br><br>Летом 2018-го Twitter объявил о глобальной зачистке всех подозрительных аккаунтов. Причиной, по которой пользователь социальной сети может быть заблокирован, в компании назвали публикацию вводящих в заблуждение ссылок, частое попадание в черные списки и неумеренное упоминание в твитах других пользователей.
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Таинственный заключенный уехал из тюрьмы на Rolls-Royce и удивил журналистов</title>
        <author>
            <name>admin</name>
        </author>
        <link href="https://sudovin.github.io/tainstvennyy-zaklyuchennyy-uehal-iz-tyurmy-na-rolls-royce-i-udivil-zhurnalistov/"/>
        <id>https://sudovin.github.io/tainstvennyy-zaklyuchennyy-uehal-iz-tyurmy-na-rolls-royce-i-udivil-zhurnalistov/</id>

        <updated>2019-05-28T14:22:23+10:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://sudovin.github.io/media/posts/2/pic_6d05c9504c08e1473e3b221e157e0382.jpg" alt="" />
                    Журналисты британского таблоида Daily Mail стали свидетелями выхода из тюрьмы некоего заключенного. Их удивило то, что чернокожего мужчину встретила целая компания и автомобиль Rolls-Royce Phantom, на котором освободившегося затем увез личный водитель. Одетого в серый спортивный костюм мужчину с прозрачным мешком тепло поприветствовали как минимум&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://sudovin.github.io/media/posts/2/pic_6d05c9504c08e1473e3b221e157e0382.jpg" alt="" />
                Журналисты британского таблоида Daily Mail стали свидетелями выхода из тюрьмы некоего заключенного. Их удивило то, что чернокожего мужчину встретила целая компания и автомобиль Rolls-Royce Phantom, на котором освободившегося затем увез личный водитель.<br><br>Одетого в серый спортивный костюм мужчину с прозрачным мешком тепло поприветствовали как минимум шесть приятелей, приехавших к тюрьме Стэнфорд Хилл в английском графстве Кент. Это исправительное учреждение категории D — тюрьма открытого типа, где соблюдается наиболее щадящий режим, при котором, например, разрешено носить свою одежду.<br><br>Впоследствии выяснилось, что «таинственным заключенным», как его прозвали журналисты Daily Mail, является рэпер Snap Capone. Исполнитель выступал в эфире радиостанции BBC Radio 1, на YouTube ролик с его участием набрал более 1,5 миллиона просмотров.<br><br>За что и как долго артист отбывал наказание, не уточняется.
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
